現 場 有 糾 察 有 咩 問 題 ？

邊個授權糾察呀?
我地有咩權力阻止/監察佢地呀?

以上兩個問題答案都係

無呀,係無呀

點解反糾察=反大台呀

因為糾察會幫手成立大台去進一步穩定自己既權力
有大台,有聲音 你多多大聲公都無用呀

糾察起大台,大台護糾察
無限loop!

咁唔同佢同意見既人呢?
唔好意思呀,你要收收皮啦,因為你把聲已經無人聽到啦

呢個公海gp個admin
係囉唔知點解可以做到admin

私底下同機管局商量
哪來的權力呀

另,第6點
自己睇啦

推

鄺仔佔中果時都係糾察

好野,睇黎今次運動好快完結
好開心

gp link

呢個admin咁樣,建議大家都唔好用真身入去啦

個個都係糾察

叫呢班人唔好搞咁多野
唔想再出郭紹傑呢啲敗類出嚟

所以今次咪醒水囉

仲屈9人係打手

糾察=大台
屌你老母 又想扮大佬

都唔想屌黎屌去 但一出糾察就膠哂

又重滔覆轍 翻返去五年前

係,鄘仔果陣係糾察

而家唔係,但都應該要保持戒心

泛民信唔過架

糾佢老母 雨傘已經試過一次
仲唔知驚？

入機場拆大台

我都唔想屌...

但出面唔係咁多人知糾察既禍害咁

邊個起大台我第一個拎光束炮射佢

好在條友仲坐緊咋

酒鬼糾察

咁多位有心既,得閒出去開多d po啦...

呢d野衰一次咪算囉

無謂黎多次啦

駛撚佢哋調停？
依家打仗丫，叫佢哋去中東參加世界維和部隊幫手和解啦

pish

[極重要!!!!]大埔飲飲食食交通攻略[附自制地圖]

不分化，不割蓆，不指責

糾佢老母
當自己邊個？

糾察本身係警察申請不反對通知書一般會要求

今日都無不反對通知書，點解有糾察

因為冇需要

push

明明係網上連結示威者好哋哋，點解要行回頭路？

其實唔需要
唔好搞咁多野 好無

最怕見到大台

販民左膠共諜偽抗爭賣港實錄
第十一次更新

69 #劉小麗、#姚松炎 於facebook上割勇武蓆
616 #林卓廷 指我地贏緊 5:0 有義士唔同意就同糾察逼義士除口罩
617 #朱凱廸 叫人小組討論
617 #民陣 民陣義務律師團隊發聲明同伍展邦義務律師行割蓆，人格謀殺伍律師
621 #張超雄 護送狗車入狗竇
621 #黃之鋒 於警察總部門口搞大台投票決定聚散
626 #林朗彥 G20日本登報亂咁?又唔道歉
71 #梁耀忠、#林卓廷、#毛孟靜、#鄺俊宇、#區諾軒、#張超雄、#毛孟靜 恐嚇及阻止市民行進入立法會
71 #朱凱迪 向外媒講抗爭者「唔係爭取真普選」
71 #黃碧雲 於facebook上割勇武蓆
74 #黃碧雲 提倡書面傳閱財委會議案
76 #何式凝 指責「光復屯門」趕絕大媽舞為性暴力
711 #張超雄 絕食時無要求四大訴求增加「實行真雙普選」
714 #朱凱廸 捨身保護警察
717 #林卓廷 企圖用抗爭者照片威脅要抗爭者停手
718 #張超雄、#楊岳橋、#尹兆堅 企圖復活逃犯條例修訂
718 #張超雄 組織老人糾察隊企喺抗爭前線推老人家去死利用老人破壞抗爭
719 #楊岳橋 指義士流亡影響香港聲譽
719 #黎志英 頭版披露抗爭者往台灣尋庇護訊息兼開live訪問流亡義士
725 #民陣 恐嚇市民參與光復元朗或被捕
730 #潘小濤 呼籲成立大台統籌物資
81 #朱凱廸 老作受到恐嚇訊息
83 #張超雄 上881話成立獨立調查委員會就好多示威者收貨
84 #許智峯 呼籲聲緩西環嘅街坊翻屋企
85前 #民陣、#職工盟 恐嚇市民罷工或不受保障
85 #何式凝 於天水圍呼籲示威者停留導致七十多人被捕
85 #毛孟靜 不同意塗污國旗(而非表示理解及有保留) 兼指示手下搶劫美國旗，涉違反香港法例第210章 《盜竊罪條例》第10條《搶劫罪》
85 #劉細良 叫停「光復香港，時代革命」
86 #李安然 話黑社會打人切勿私了，反而要搵黑警幫手
86 #梁耀忠 守護深水埗警署玻璃仲叫市民等黑警消息
89 #譚文豪 恐嚇和你飛市民或會干犯機場附例